李屍朝鮮2個結局咁能癲？

屌 有啲想像唔到佢嘅奸樣

你老味一年得六集係咪想等死我

洗唔洗拍咁耐

算佢啦 化妝同動作都拍咁好

王后個樣好QQ

勁能好身材

隻病毒來自中國， 佢係唔係做中國人？

會唔會似外國咁拍4、5、6季

下年先知

全智賢

最廢既問題

點撚解 趙學柱 有番隻耳仔

咬左面皮

擺明會啦
係估唔到佢今集就清晒呢一輪既屍
以為佢最多講到平息左宮殿紛爭
但咁撚耐先得6集

佢都係清左宮入面既屍? 其他地方好似都未清

點睇都係正義角色

其他捱到春夏天
d屍日落都唔會醒
全部燒晒

會唔會勁到生化危機女主角咁

咁先拍到高質素 限住16集拍次次都爛尾

我覺得阿朱生可以做配角了